龍珠一問

無知一問
設定上 係咪比古洛勁過格古達

係嘅話
格古達超2先同布洛尼55波
咁比古洛超2係咪打得贏布洛尼

另外想知道 比古洛係咪悟空控制多 相反格古達係比達控制多？

跟返z就
耳環合勁過跳舞
1個不能分離 1個可以

貝吉特勁過悟達